屌你老母 咪撚再18區開花

18區 啲人散撚到
根本唔撚夠人 點撚樣佔路呀
6區7區頂到盡晒

連登仔話失敗主義
Block

應該話成個運動既中堅分子都係來至某幾個區

文宣唔夠先係問題呀
收皮啦

集中一區方便拉人？

我真係想知你到底係唔係出面
荃灣連條橋都企唔滿

咁以後唔好圍立法會阻惡法通過

其實跟番101咁五區已經好夠

分到咁散俾人逐一擊破

夜晚用奇襲戰術咪得
又唔洗太多人, 黑mama d人又夠薑出來

少佐人出黎呢個係事實

之前6/7區先眾得切人

其實18區散開晒，計計埋埋都已經好撚多人

又唔一區
又唔開花
咁想點

下次都係6區好d，大散記者都跟唔切

你都on9 講到人多就打得贏咁
宜家不嬲都係快閃 搞黨鐵，黑店 唔夠人就入商場
我地少d區 d狗咪一樣易d分配人手

6區7區唔開得花？

乜人多就會贏架啦

你自己望下到呢一分鐘為止今日捉左幾多人

今日都未撚完，咪撚開d負面post
要討論成效就等手足今晚安全番屋企先再討論，
而家要做既係支持今日行動而且確保手足安全。

好多區連係公眾地方叫口號嘅和理非都唔夠人
要人呀

而家根本係鳩拉
搞幾多區都一樣係鳩拉

人少就實輸咁解囉
有事實比你睇
85 101 分區 六七區效果出到嚟
十八區就散曬咁

拉

真係，上星期五根本就係政府放水

10月4咪成功過

一區分區都捉得多架啦 諗下點樣避免仲好啦 個人認為應該組隊快閃

平行時空？形勢大好喎

你收爹啦屌你老母

係明白嘅 因為呢個係之前啲共識 琴日唔想臨時亂改
要改善！！

on9佔乜q路又玩陣地？

方便一擊就散
今日完全是連登軍師鳩講就遍地開花
琴日拉都少過今日

依家無拉到咩，未開波十幾個被捕

繩呀 !! 繩呀 !! 繩呀 !! 玩大拔河 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
繩呀 !! 繩呀 !! 繩呀 !! 玩大拔河 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
繩呀 !! 繩呀 !! 繩呀 !! 玩大拔河 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
繩呀 !! 繩呀 !! 繩呀 !! 玩大拔河 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
繩呀 !! 繩呀 !! 繩呀 !! 玩大拔河 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊個話要佔路？

乜都唔做個個係屋企好無？

其實如果啲狗9拉咁其實幾多區都冇用

尋日明顯港共默許進行

18區送頭行動

下次？無下次lu

根本唔夠人手架警察
Hit&run唔洗多人 同埋今日明顯唔夠人出

一區拉勇武
多區拉街坊
自己諗

你哋咪繼續做和理非囉屌
繼續啦，拉晒前線運動就完
手足俾人拉
一個二個剩係圍住叫放人

屯門啱啱拉咗一個

樓主幾時有講到咁極端係講緊應該照返5-7區夠分散而又聚到人

鳩拉就是解放遍地開花嘅Key
成班垃圾冷氣撚淨是識諗遍地開花, 講完就唔出街 今日照個勢應該已經潰散緊

老老實實放棄新界地區
個個黎九龍港島好過

你用屎眼睇野? 形勢大好? 好咩撚野呀屌你老母

block

18區開花唔係18區佔路

仲講咩hit & run

和理非果班都未聚到夠人安全起行
Hit條撚咩

on9黃大仙得100人左右

個問題係你地唔撚出
狗仲多過人

自欺欺人啦 繼續
前日出文屌你地搞番7區 唔好搞18區就有人話我on9 本身今日沒主題亂吹雞就已經少人

3毛樓主收皮啦
失敗主義

又一隻狗玩分化blocked

輕鐵青雲站拉咗2個

流水式

有目的性嘅行動
利申十分支持九龍成為新戰地 取代 港島

開花係為左封路？

今日瘋狂捉人

個日係真放水

仲衰撚過大遊行 未到4點 捉左勁多手足
大遊行你起碼可以分散左過半警方去主隊
宜家18區真係逐個擊破

你睇下今日咩情況 你去過10.1遍地開花未？

唔好陣地

變撚咗被開花😫😥

人少你睇下今日拉左幾多人

仲講緊佔路 樓主係咪on9

不如大家今日返屋企休息先, 避免送頭, 擇日再戰

我都唔知我係咪失敗主義
我淨係知 荃灣個人頭話俾我知已經唔夠人 就連遊行都做唔到

今日拉左好多人

其實人唔夠先係主因
前線手足愈拉愈少 好多孭罪上身嘅唔會再夠膽出
我建議
都係兩至三區嘅開花比較好
Eg 新西，九龍

18區根本騙頭
我係狗 個個點放十個人 你聚到幾多人？
你一百個人都唔敢打一個 我十隻狗玩殘你一千呀
你一聚我就捉 仲聚到？
無成果已拉幾十個 武勇唔好再咁 小隊型式 快閃

咁你又去左邊呀

今日目測最少犧牲200位手足

屌晒你地老母
唔夠人就咪撚再開花啦
荃灣又有手足比人拉

犬都係散，不過可改善、進步

游擊佔乜春路

下次要集中番

今日太散
集唔到人勇武出唔到

阿sir我冇野講

散先岩囉屌 一聚就拉點聚

仲未有人接受已經玩完

18區開花因為嗰晚係星期五
大把差佬休緊等星期六日返

十八區係好散，根本唔知邊到有人

我屌曬你地老母 知唔知點解今日遍地開花咁少人啊！因為沒宣傳啊！戰區多到仆街！
你遊行起碼開始起步 途人輕鬆加入。
遍地開花唔是你講就有㗎
上一次 10.1開花宣傳左一星期
而且集合地點明確有7大戰區

根本恆常性十八區開花就係on9
目標唔明確,人數聚唔到,每次都係臨時吹
出到去遊行又唔係,次次變裝修

我四個月幾乎個個星期都有出
但分區都唔想出,唔知出黎jm9

我都係咁諗！！

多區+ 街坊！ 幫手

觀塘無roadblock 出狗車追 危到仆街 重點 完全唔夠人

利申： 街坊

85三罷咁樣比較好 真係太散啦

圓方無人

開花唔緊要 都call啲遊行俾和理非出黎呀
勇武冇人cover 衫都換唔到

18區真係太多

減區

其實有好多原因
1.我見到集合時間有好多個
2.唔同將文宣嘅商場都唔同
3.咁18區啲人一定分散晒
4.有啲人見到商場冇人就走 例如我

點撚左放負呀屌你老母

成日屌港島大遊行班人出黎講兩句

呢個問題講左一個月到有

依家係狗一早未開波就咬人

點聚人啊，去集合點送頭？

用陣地戰既思維諗小隊遊擊緊係唔夠人啦

下次call返和理非港九新界三區大遊行，之後先做野

好多野都係人多就成功 唔係個idea唔work 係參與人數低

拉
垃圾無營養放負

唔啱聽啊？就屈做狗
去集中Post出計啦 弱智

[即時] RTHK直播 TM 有打架康文署貨van有狗

個post好多風向狗
集中有咩弊處一早講過又要人拎返出黎講on99

好多區都係未聚到人 班狗就出嚟鳩拉

今日係鳩拉人姐 拉完都係要放 目的係嚇9你班街坊

此post已完

就咁睇情況 真係唔係辦法 根本聚唔到
5 6 區可能會好啲
要再檢討

第一次18區好成功喎

同意

個問題係例如今日咁 講到明邊區咩位幾點開始集合 傻既都識部署捉人啦

咁撚樣問人有冇出都唔屌得呀？咁不如你大大聲係度講發過咩夢做過咩呀柒頭

聚唔聚到人真係唔重要
聚咗人反而流動性仲低
快閃就可以

五到六區個日都俾狗重守左好耐，先成功突破到
今日十八區仲難突破，再宜家咁俾人續一擊破

下次改進囉，唔係咁快屌失敗

我星期五先留意到有18區

連登真係多咗好多分化撚

非常有用

18區無問題
問題係個個遲到
2點到個班俾人拉大半

其實今日真係算成功 唔好再打沉自己 要諗方法再做好啲

18區先好。快閃！！

唔緊要 今次衰咗下次咪檢討返更正設 咩都要試下 18區 太散唔掂 聚唔到人 就返返5區 5區唔掂 又嚟多次大嘅 文宣配合好就得

真心推
唔係要大家一齊俾人拉
但五區都已經係極限

一百人其實夠塞滿一間360 / 元氣
唔洗火魔法都令佢做唔到生意

係 根本佢地個戰略轉咗

咁係荃灣人廢
自己睇下大埔 屯門 沙田 旺角

屌你老母 想俾狗set rb然後輕鬆一車車拉哂啲手足?

同意，今日旺角又有朗豪坊又有moko

我覺得幾成功 缺點係通哂天部署哂先做唔到野 要地下化

你老母咩

18區同集中1區都係死路一條

因為班狗既策略係唔比你聚人
快速行軍，人數壓制你

[必勝]輪流六區裝修唱歌計劃，和勇必須繼續合作

岩啊 唔再出了
人又少
出嚟揾打飛機咩
灰

個日係撚18

大遊行又話成班俾人圍捕
之前十八區開花搞得幾成功

依家又話唔好十八區？
戇鳩帶風向？

我覺得7區已經最盡 18區真是有問題 遍地開花需求嘅人數多過遊行好多
去過10.1開花 每戰區以遊行形式集結 再行動

咩叫be water

一區成百個差佬唔夠人笑話,你多佢十倍都冇用,得一成真武9成企係到等走佬,人地50人開下TG子彈夠清場啦

笑撚死 佔咩路 快閃啦
鬼post 泥

有撚18過

明明散係自己主場打先有用，又聚哂一區，方便比狗圍？

唔係話 唔係 0 就100嘅。。
可以有 30 50 70㗎嘛。。
一區唔得 18區唔得 但幾次 搞 5區 都唔錯

屌你老母 屌你伯母 屌你阿婆化骨既西窿

岩啊 放棄啦
心灰到變黑

其實唔關幾多區事，根本呢d開花活動唔可以係連登公海討論，一定要每區小隊秘密進行，人地popo每個月都改善戰術，mon住連登一早有晒佈防，仲有大陸武警支援，到而家都唔洗用速龍都拉左勁多人

講明開花 和理非少好多人出來

泥你老母
唔夠人你明唔明 識唔識字

屌你細妹 屌你家姐 屌你老豆個屎眼

好撚成功wo

18區今日一樣拉左好多人喎

硬係唔肯認清事實

黑警攞槍指住柴灣街坊,第1,2張相對住橋上,話要射死晒班曱甴

失敗主義

垃

咁撚多人唔識睇 6區7區？
我幾撚時話要1區呀

Blocked

根本一分散
就畀差佬逐個逐個捉

咁聚埋係一區仲戇鳩 9成9又係和理非 多人又係打陣地 之後警力集哂係一區 加埋啲臥底一野再捉50幾個 封交通封地鐵再濫暴 返屋企唔開心問點解要打陣地

早就有18區共識啦 捉嘅人少好多 成效高好多
我以為連登早就傾好 不嬲都話一區就和理非啲 好似聽晚咁

講事實啫，你接受唔到冇辦法

好多鬼叫人分區等比拉

佔咩路
去裝修咋嘛

推

睇戰爭結束之前唔可以再有任何休息

香港人冇膽同差佬肉博你玩邊樣都一樣,只係間唔中有運先成功

同意，最多七至八區

點解要佔路

下次轉返5區先
仲要要認對對方9拉
佢地明顯係又拉唔係又拉
嚇緊你地, 俾人拉果堆9成48就放返
志在拉人入去打

一開fb睇，都係各區有幾多手足被拉既新聞

下 好撚多人喎大埔
平衡時空呀？

和理非對開花爆鐵裝修根本冇興趣

要多人就要大愛左膠活動例如之前唱榮光

18區商場叫口號罷買有咩問題?
而加帶口罩都唔夠膽又出去估路
地鐵宵禁香港人都未接受唔到，估路又有咩用

荃灣真係你唔講我都唔知今日係有人示威

另附一張二坡坊麻雀館門口圖

點解仲有人覺得拉幾多人主導權係我地度

集中一區夠多人班狗反而唔敢郁,最多遠攻

的確是好多人, 但是10.1 真是好有系統性
7區>>>>>1區>>>>18區

其實應該多數都告唔入
好過斷正
斷正就十年

上次六區有得打狗

金鐘試唔夠？

佔路又打陣地有咩用？死守有咩用？
少人組小隊遊擊先係出路

依家打陣地要04年佔中級數射極唔走長期佔領先有用,但真勇武核心拉左好多人好難再做

今日好多都係咩都無講就衝過黎鳩拉算

究竟要拉幾多人先至覺得沒希望

係宣傳問題, D搞手唔該討論好先出文宣

今日比人拉咗好多人啊

轉番6區啦

又帶風向，前2星期大家先講緊話18區開花個成效好，而家唔知你基於咩去話18區少人又散，尋日又係有你呢啲風向撚話tst少人，但最後講緊係5x萬

少人多人都會照拉, 人多走唔到, 人少都走唔到? 姐係人既問題啦

屌 連登真係平衡時空
我大埔落去 勁多街坊加入
集中一兩區根本做唔到全部人屌狗
俾人拉左起碼唔係暴動
咪撚再失敗主義
頭先勁多街坊保護勇武
你班軍師就收皮啦

著黑衫，樣後生就即拉

睇咁多次, 如果要分前既話, 係五區果次最成功

唔係前線手足比人斷正有咩所謂
和理非預左比戈拉

堅失敗喎 家陣好多區一百人都無

六區係極限，十八區今日狂送頭啊

10 1個次文宣好足 全日得一個活動 目標明確 加上集中幾區

反觀而家好多時都係好臨急吹雞 全日百幾個活動 目標唔清楚 又散晒

不完美但可接受

每區以前係成功
因為宣傳夠
今日e個有幾多時間比同區既人睇
仲有d區特別多狗,睇情況執生好過盲衝

你自己開個tg睇下就知係咪大部份鳩拉 根本分得太散 散得黎小人又一定出事

失敗主義
block

我都在場

拉左唔等於告
之前有架巴士夠捉左3X個
最後有8成都無告就放左 呢啲新聞無報出黎姐

on9樓主有5毛幫推
可唔可以俾grp link我

唔係幾多區問題

係根本唔應該預告 同預約被捕有咩分別

天下武功 唯快不破 攻其不備

人少根本唔係問題 沙田係最佳示範

好多冷氣軍師睇live就以為自己知道得好清楚
真係垃撚圾

話我失敗主義嘅我真係想知有幾成功
定係所謂成功就係有手足俾人鳩拉
然後製造出嚟嘅輿論

佔路

今次好似第一次？

唔好再話民意無用
做多啲宣傳吸引返和理非
香港人始終受軟唔受硬
人一多力量就夠大
加油

但緊急法果日18區多好多人 而家少左10倍有多 以荃灣黎講

最緊要檢討 反省 改善

香港人口750萬,港島人口只佔約120萬,必須減少分區!

中西區:約25萬人
灣仔區:約15萬人
東區:60萬人
南區:約28萬人

建議日後港島行動只分3區

1.中西區+灣仔區一組(堅尼地城至銅鑼灣)
地點IFC

2.東區自己一組(天后至柴灣)
地點:太古城商場

3.南區自己一組
香港仔中心

狗都玩快閃
呢個商場拉完人，走去第二度

個商場繼續有真街坊行街

根本平行時空

今日死好多人

唔洗吊，每次做唔同野先知邊 d work or not, 都係個句兄弟爬山啦

On9 點撚解需要嘥太多時間佔路 18區開花根本需要嘅係快 真係傻閪嚟

咁我都知6月有200萬人添

家下先係全部人上晒橋
開始有啲人
下面一堆狗車

兄弟爬山 不指責

唔好再推呢個垃圾post 失敗主義

攞個平衡
6至8區
唔使非黑即白

後生黑衫到集合地點附近就狗衝拉左先等你聚唔到人

唔係參與活動、大家平日可唔可以唔好black bloc ?!
唔好帶口罩？！在地鐵、商場而家太多便衣！你唔着街仿装就都拉你、因為無人數優勢！48小時后先放你！何必為此被人抄牌！？抄牌就大機會被監控！正式被捕、唔好為一時意氣曝露身份！要隱藏呀！唔好無厘頭送頭呀！'

以警狗今日既戰術
你分幾撚多區都係咁
一見黑衫就拉 問都唔撚問
關幾多區撚事咩

轉左玩法啦 唔係玩陣地玩快閃
但效果好好喎

阿sir你好

咪on9啦
岩先旺角15分鐘仲set緊rb就比狗咬

又嚟

請考慮快閃
佢地咁樣壓迫，咁早就戒嚴咁係會繼續累積民怨
佢地唔壓得咁強，我地又可以出返黎

不過我地唔可以散，唔可以完全停
心存反抗之念

不完美 可改善 勿分化

未成功 不失敗

后

乜柒都屌
有問題咪檢討下次點做得好啲囉
開埋呢啲po打沉士氣

agger

睇live三毛又出動起風
成抽三毛釣哂

咪就係 自己就做軍師 憑乜撚嘢抹煞前線嘅付出 有乜資格打擊前線嘅士氣

拉你就有份

我覺得好似10.1既搞法ok
6、7區 易啲聚到人 人數上可以壓返啲狗先
人少好易俾發癲狗咬

失敗主義唔推，但我覺得依個星期要好好重整旗鼓，係宣傳、行動方面

重點係要個主題係遊行 先吸到中年人同銀發出黎做勢 開花裝修堵路的確令好多和理非卻步

放撚咗2粒彈上橋
即刻退晒

咁請善用不推文回覆

同意 18區入面總係有啲區冇咁活躍
變相運動成效低左
所以可能轉翻101個個模式
或者5-6區會好啲

仲佔路？屌你老母

聚埋一齊又唔會行動力增加，你要單區咪星期一集會囉

你唔夠時間宣傳呀！

琴日話今日開，點聚人？

仲有日日都有活動，邊有咁多人出？

真心可唔可以聚人，但唔係港島區聚？

拉多左人一黎而家鳩拉
二黎覺唔覺佢地今日勁早啱啱開始就急住清人
應該驚今日大破壞星一返唔到工
所以今日勁急勁強硬清

1區又唔得
18區又唔得
不如休息吓先啦

唔關宣唔宣傳事
有心出既 不嬲都會自己睇日種表

推～

認真都覺得唔好18咁散...

你講緊班狗？

到己方夠人時, 警方又會更齊人

幫推！
同意
18區開花 要重新定義 5區集合
然後Be Water 流向其他18區

根本出左去既唔會有時間係度指指點點
成班三毛分化撚

五至六區，去返一小時步行範圍內既

利申 喺出咗去 仲喺出面

18區總計其實係多左人，有D街坊都多左。
又勇武快閃易。各區會感到同路人多。
黑警濫捕交數，未必拉到真勇武。如果和勇都提高警覺，分工得好。會有成效。

係

咁多

全港變招

18區一齊送頭

唔同野
佔路還佔路
而家係和理shop 引D黑警黎嚇到D商場關門
北區呢到好成功
一開始明明冇人搞事
都係周圍行嗌下口號咁
商場照常營業
黑警一黎就好似恐怖份子殺到咁
街坊同旅客(大陸人)都好驚

屌 事實係所謂快閃 根本成本同風險仲高過遊行陣地正面抗爭 香港地到到都係CCTV影撚住 區區得個少少人做野 好容易就TRACE到你 又易拉你

根本快閃令人無左抗爭精神 見到狗淨係識走 根撚本唔會要到黑警還眼

其實有D區真係唔夠人開花 青衣果D可唔可以重組去荃灣

完全封鎖
由佢沉

比你集中二百萬人癱瘓港島又點？
淋病正苦就係睬你有味～
我地就係要18區
區區都係街坊行落街
自然就人車爭路
我地就係要民不聊生
就係要我全民反抗
攬炒！！！

人多又如何 班狗一衝咪又係成班走 都話唔好打陣地 係都要打

而家戰術係快閃。
18區都夠人可以佔路，但玩唔到陣地戰，
黑警用私家車或密斗貨車運狗突襲，又隨時用實彈，已經不宜陣地戰。
18區總計人數應該多左，好似南區香港仔都開花，但記者去唔晒18區
如果繼續18區，戰術會越成熟。
和勇都識快閃，以不被捕，合作佔路，裝修再快閃。
18區 keep 住集人氣，找適當有利位置，合作撚狗！
be water

問題係班狗已經熟哂部署
頭一兩次係幾成功

三毛
拉

旺角夠人 如果唔夠人 可以轉場
慢慢會整合 正面！！

你夠人又點,咪又係拉幾廿個又佔唔到路

快閃玩十八區
開唔到鋪 經濟差 攬炒
呢個先係重點
你集中一區 班狗又集中
效果有咩用？

推
金鐘，西環和理塞加 18區快閃

屌樓主嘅人 今日有無落場睇過 人少到仆街
同埋樓主都無話反對分散 只係十八區真係太散

可唔可以完左先檢討？

麻包袋，但不會在鏡頭下

其實18區ok 本地人熟自己區容易返屋企同搵朋友屋企避難。

我地分散 狗一樣散
重點係在於各區點自我組織區內活動
依一點做得唔好

累人送頭

屯門得個二三百人 咪再18

最驚有其他跨區走唔到

麻條撚咩 個個係咁講老豆搵仔 麻包袋 皆意有人做

事實係根本無人咁岩唔洗返工 又肯花2到3個禮拜跟蹤, plan 路線, 預演, 再有埋心理準備坐終身同你去麻包袋

屌閪啦 旺角晏晝得2,3隻交通警係旺角站十字路口指揮交通都無人夠膽做野啦

人小 勇武都急住走 一定會驚
試下五百人一team 有五六team. 不停閃
我個區得個二三百人
啲狗 放十隻狗 啲手足一定驚到跑走啦 因為人小！

唔係18區，九龍香港新界東西北5區都夠

同意，好多街坊多左，只要佢地知道位置及隨機應變，避重就輕，係會多左人手。
有時街坊默站，怒目睥住D狗都有用咖。

Pull

其實好多人傾向去多人嘅點，好似馬鞍山人會去沙田唔留原區，變咗細區會冇人

咁樣分十八區，最後係得旺角沙田依d比較多抗爭者果幾區先聚到人，港島依d藍區變咗乜都唔發生。以後分五六區咪夠lor，唔好咁貪心啦。過蒙面法果日果種十八區起義嘅氣勢唔係次次都做到架。

呢個岩 和理既人都吾多 叫勇武點放心打

係卜街在吾夠人… 搵主線都搵好耐

哇好犀利 4個月以黎有幾多單 防暴少左幾多人